想講好耐，有無人覺得譚仔啲雞肉好核突…………

啲雞肉咁碎 仲要大小不一 又出奇地滑溜
我成日係度諗 係咪有個譚仔阿姐專門負責匿係廚房偷偷碎啲雞肉 再上碟
而啲口水係啲雞肉咁滑嫰嘅關鍵！！

其實係鳥肉

係囉我都想問好耐 點解佢啲雞肉可以咁滑
到底點整？我都想學

拋過光㗎

用口水拋光？

滑神神 好似啲口水咁滑

個人覺得唔差 接受到

次次去都係叫雞肉 好正

係真嘅話 每日都要食一次

同麥樂雞原理差唔多

落左ky姐

過期肉

係工場有部機攪碎啲雞肉

睇嚟有四個人同我一樣覺得啲雞肉好核突

食譚仔點可以唔叫雞肉

感覺係雞肉漿吱出黎
分子料理